<AyudaInfo>
	
	<Ayuda NombreVentana="MainWindow" Info="
		   En esta ventana se pide que introduzca sus credenciales para poder entrar en la aplicación. 
		   
		   Si desea introducir su usuario debe hacer click en el rectángulo blanco que se encuentra debajo de la palabra usuario, una vez hecho esto escriba su usuario, 
		   la aplicación indicará si el usuario es correcto o no. 
		   
		   Para poder escribir su contraseña primero debe haber inroducido anteriormente su usuario correctamente y haber pulsado la tecla Enter, una vez hecho esto podrá 
		   comenzar a escribir su contraseña y, al igual que con el usuario, la aplicación le indicará si la contraseña es correcta o no. 
		   
		   Si ha realizado los pasos anteriores de forma correcta podrá acceder a la aplicación haciendo click en el botón Iniciar Sesión que se encuantra justo debajo del 
		   campo de la contraseña. 
		   
		   Si desea cambiar el idioma de la aplicación debe hacer click en el desplegable de la esquina superior izquierda y pulse encima del idioma que quiera, esto debe 
		   hacerlo antes de iniciar sesión en la aplicación.
		   
		   Por último, si lo que quiere es salir de la aplicación debe hacer click en el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la aplicación se cerrará 
		   automáticamente."/>
	
	<Ayuda NombreVentana="Ver Producto" Info="
		   Esta ventana se abrirá al pulsar el botón 'Ver Producto' de la ventana 'Productos', 
		   donde se mostrará la información detallada del producto seleccionado en la ventana anterior, así como una fotografía de dicho producto.
	
		   Si desea volver a la ventana anterior solo tiene que colocarse encima de la flecha negra de la esquina inferior izquierda y pulsar. 
		   
		   Por último, si lo que quiere es salir de la aplicación debe hacer click en el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la aplicación se 
		   cerrará automáticamente."/>
	
	<Ayuda NombreVentana="Productos" Info="
		   En esta ventana aparece un listado de los productos de los que dispone el supermercado. 
		   
		   Para poder ver la información de cada producto deberá ir pulsando el nombre del producto del que quiere ver la información en la lista que se muestra
		   y pulsar en botón de 'Ver Producto'.
		   
		   Si desea buscar un producto para ello tiene una barra de búsqueda en la parte superior de la ventana que le permite hacerlo, donde podrá
		   introducir las palabras clave del producto que desea buscar, como su marca, si es vegano o sus alérgenos, por ejemplo.
		   
		   Por otra parte si añadir un producto a su lista de la compra podrá hacerlo seleccionádolo en la lista y pulsado tras esto el botón del símbolo +. 
		   Tras esto le aparecerá un mensaje de que ha añadido y la cantidad de productos de ese tipo que ha añadido. También se marcará con un tick los añadidos.
		   
		   Si quiere puede acceder a su cesta de la compra o a su usuario con los iconos que así lo muestran en la parte superior derecha de la ventana.
		   
		   Si desea volver a la ventana anterior solo tiene que colocarse encima de la flecha negra de la esquina inferior izquierda y pulsar. 
		   
		   Por último, si lo que quiere es salir de la aplicación debe hacer click en el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la aplicación se 
		   cerrará automáticamente."/>

	<Ayuda NombreVentana="Cesta compra" Info="
		   En esta ventana nos encontramos con los productos que hemos ido añadiendo a la cesta de la compra en la ventana anterior así como el precio total.
		   
		   Para poder quitar algún producto de la cesta debe seleccionarlo en la lista y pulsar el botón rojo. 
		   
		   Si quisiera proceder a realizar el pago deberá pulsal el botón de pagar que se encuentra en la esquina inferior derecha.
		   
		   Por último, si desea volver a la ventana anterior solo tiene que colocarse encima de la flecha negra de la esquina inferior derecha y pulsar o hacer click en
		   el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la ventana se cerrará automáticamente."/>
	
	<Ayuda NombreVentana="Usuario" Info="
		   En esta ventana se nos muestra la información del usuario.  
		   
		   Si desea modificar algún campo de texto simplemente sitúese en el rectángulo blanco del campo en el que desea realizar algún cambio y haga click, una vez 
		   hecho esto solo tiene que borrar la información que contiene y escribir la nueva y pulsar el botón de confirmar. 
		   
		   Si desea volver a la ventana anterior solo tiene que colocarse encima de la flecha negra de la esquina inferior derecha y pulsar. 
		   
		   Por último, si lo que quiere es salir de la aplicación debe hacer click en el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la aplicación se 
		   cerrará automáticamente."/>
	
	<Ayuda NombreVentana="Pago" Info="
		   En esta ventana se nos muestran varias casillas para introducir la información que se nos indica en cada una de estas. 
		   
		   En la casilla de CVV se pide que introduzca el número secreto que aparece en la parte de atras de la tarjeta y consta de 3 números.
		   
		   Para confirmar que ya ha introducido los datos y quiere proceder a pagar debe pulsar el botón de 'Confirmar Pago'.
		   
		   Si desea volver a la ventana anterior solo tiene que colocarse encima de la flecha negra de la esquina inferior derecha y pulsar. 
		   
		   Por último, si lo que quiere es salir de la aplicación debe hacer click en el botón de la esquina superior derecha donde hay una cruz y la aplicación se 
		   cerrará automáticamente."/>

</AyudaInfo>